ПО реализовано для работы с клавиатуры. В окне всегда только один элемент, принимающий фокус - поле ввода.
Отображение состоит из двух состояний: формирование чека и подтверждение оплаты.

---

## Состояние формирования чека

В состоянии формирования чека доступно мультифункциональное поле ввода.

При вводе начала наименования продукта будет выводиться подсказка с возможными вариантами. Навигация между вариантами производится клавишами Вверх и Вниз. Enter - выбор нужного продукта и добавление его в чек. Если продукт уже присутствует в чеке, то новая позиция не будет добавляться, а количество текущей позиции увеличится на 1. После добавления позиции количество автоматически устанавливается в 1. В поле ввода можно ввести новое количество и по нажатию Enter зафиксировать изменение. Если поле ввода пустое, доступен выбор текущей позиции чека с помощью клавиш Вверх/Вниз. После выбора позиции возможна установка нового количества. В любой момент можно выполнить поиск нового продукта, начав вводить наименование в поле ввода.

Вверх/вниз - навигация между вариантами доступных продуктов или навигация по позициям чека. Enter - добавление продукта в чек или установка количества выбранной позиции. Alt+X - удаление текущей позиции. Escape - очистить все позиции. Ctrl+Enter - переход в состояние подтверждения оплаты.

---

## Состояние подтверждения оплаты

Оператору предлагается ввести в поле ввода принятые денежные средства. После ввода рассчитывается необходимая к выдаче сдача. Позиции чека представлены на экране, но неактивны для выбора.
Enter - закрытие чека, фиксация в БД, открытие нового чека, переход в состояние формирования чека. Escape - отмена, возврат в предыдущее состояние.